[gay] 香港繼續加油的心事分享區 (288)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:
何妖兩老墓碑滑倒

雷生留名之陣間返香港

份禮物你要埋我個份
Btw link呢

咩link

上個post啲link

聽日有冇人會去機場？

我後日去

留名

188

去戴頭盔行街

應該未落機

天佑我牛屎地方元朗

你咁弱不禁風要小心呀

掃街炸嘛
左手雞蛋仔 右手燒賣

掃街比人掃
同埋六相一齊去啦 佢一個打十個保護到你

六相都弱不禁風la

咪係

佢好撚大力 佢啲冇用力既一拳都好撚痛

我係瘦弱零仔黎

一代名零

I am

香港之子

原來你就係打人個廢老

<<救命！你地d相可唔可以唔好美圖！>>
"真係痴線， 我好快受唔住打激而死！！每次約會都認唔出對方， 係app到就正正常常（我己經唔敢話靚），出到黎就奇奇怪怪， 陰柔過條女， 個樣仲要變曬形， 皮膚又......
你地有冇諗過我既感受.....驚嚇過鬼屋， 心血少d都嘔出黎！
有時離遠望到真係唔想過去hi， 直接call海關，但唔hi又話我無禮貌、又會係網上屈人放飛機，咁你地想點呀.......放過我地啦好唔好...."

其實我真係越嚟越唔知自己想點

新人報到

請自介

我連邊個係教練都唔知

搞乜

先講出口的 就已經輸了

舐めたい…舐めたいっす…」

「チンコ美味しい？」

「挿れて欲しいっす…」

無圖無真相

link

pic

8月份 coat 詠真

交涉都ok ar

Link!!!!!

15cm 6寸 0 hehehe

好大隻嗰個死魚？

浩賢bb要小心吖

屌 個件

I know that feel bro

戴哂豬咀 小心為上吖

交涉封面 左上角對波 胸肌

有少少似 清志朗

你啲鐘意人嘅次數仲多過我成個暑假出街嘅次數

ig cap乜都唔會知嫁喎

ig cap dm唔係會有通知咩

Cap乜都冇

做咩

你做咩

過口癮即

【支持香港警察！！！】

我都唔知痴撚左線

真係好無聊
要睇既一早睇晒
仲用呢D假TOPIC晌連登到搏乜?

Seek attention
連登成日比人分化到 五毛又多 人地藍絲同聲同氣 槍頭一致對外

你幾好嗎

成下個月尾先有得見唔開心囉

關係好就得啦

巴閉

各位巴打你地好，初黎報到，我係拍左5年半拖啱啱被分手既1仔

face
stat

26/175/59/1

五年半。。。好慘
HUG

本身我同佢已經有好多小問題斷斷續續咁嘈交嘈左半年，上幾個星期佢都仲話要諗下繼唔繼續一齊，之後終於都同我講話對我冇感覺所以分手
原本我都以為佢係因為最近香港啲嘢好唔開心先話分手，我仲諗晒辦法去挽回佢
點知比我發現原來佢瞞住我偷食偷左半年
仲要玩到勁淫亂，多p,sm乜都玩齊

一日冇幾多句呢但係

多p,sm乜都玩齊

好撚嘔心，唔專一已經係死罪。唔好為佢傷心啦啊仔，好好整頓心情，會去發夢嘅就休息多啲
如果有咩唔掂都可以喺度講架

佢好忙？

唉，我諗我呢一世都唔會再睇Twitter

咁樣發現，真係心痛死
HUG HUG

不過搞成咁我都有少少責任，唔係我發脾氣太多，佢都唔會有咁大壓力
不過最主要都係因為佢識埋啲唔知咩member‘姊妹’，搞到佢沉迷左落兵兵，因為呢樣野我哋都嘈左好耐
之後仲發現佢好似有同佢個姊妹一齊‘玩’變態野，都唔知係咪比佢哋帶壞

男朋友好細個？
知道自己問題/缺點，可以試下改進，當你有機會遇到下一個就會有更好嘅自己
未去過兵兵

佢今年24，啱啱出左黎做野一年
經過今次之後，好多嘢都已經知道錯㗎啦
兵兵係一間小朋友bar

係掛。。。做緊intern

咁同你差唔多喎
知錯能改，快啲move on就得，記住唔好犯賤搵返人！
小朋友bar

我個陣返intern都幾忙，不過如果佢掛住你嘅就會搵你啦，或者喺心入面掛住但唔講出口？
雖然我直覺覺得佢都仲可能有野暪你，不過應該係我錯覺

點都要Move on，但係呢件事之後我對識member甚至男朋友都好冇信心，好似個個都好淫亂，我淨係想搵個人同我簡簡單單過一世姐
甚至搞到我依家有啲性冷感

俾啲時間自己，慢慢黎
我都想，但冇都冇辦法，自己照顧自己就好了
佛系嘅我表示，我都係 對呢啲野冇乜興趣

又唔洗咁灰嘅 雖然身邊都有啲fd有仔都照出去玩 但同時有啲係專一嘅 希望你早曰搵到個適合嘅對象

兵兵真係嘈死人

TWITTER捉姦

大把

小朋友bar係咩意思

岩你去

有花生呀?

啱你去

成日見到好多出po屌啲有男朋友既人 話好刺激喎

啲音樂嘈到講唔到野 覺得啲人多數係為抽水同睇仔而去

唔係為乜

such as

同朋友飲野傾計囉

去清吧啦

好耐無飲

@西撞
新加坡根本係垃圾國家

依家日日都要等天光先瞓得着

承你貴言

返工點算

即係啲啱啱出嚟做嘢嘅人，去完吧飲酒就覺得自己變咗大人一樣，同啲青春期小朋友冇分別囉

其實我仲係學生
依家放暑假

你唔係26咩

我係出咗嚟做嘢幾年再讀返書
因為屋企經濟問題

幾好呀 趁依家讀書咪再識過個

Fk me

我學校就算啦
我個科勁少人，女多男少，男嘅唔係有女既就好bitch

用下app lor

可憐蟲冇人理

點會呀

算喇，我都係療下情傷先
咁快去識人，費事當人係水泡

請first aid team醫你

係囉

肥仔

好悶

睇書

睇唔明

睇十萬個為什麼

太深奧

投胎

我個樣唔似一仔

Come on

仲正

Hate your friends
I hate your mom and dad
I hope they hate me back

除咗許浩誠有無其他狗比人爆J圖之類

零樣一

Ching冷靜d

但d人話我個樣唔似0

我好冷靜 進入左賢者時間

WHO

又黎幸災樂禍嗎？

Hentai

聽到都覺得灰機

我係口德邨邨民

我係

take it easy

佢喎

樣衰

靚仔都係狗
有冇消息有其他狗既J片J圖自拍圖流出?
想大量傳出去

短短

超級大變態

193

Mk樣

歧視我？

MK仔

Yes

打你嫁

黎啦 大力啲打我啦

你應該同我個ex做朋友

唉

其實有咩好玩
簡簡單單過生活唔好咩

查警察又唔得
搞市民又唔得
今次林鄭舊蘇州屎唔知點搞好

佢不知喺禮賓府幾開心同人踫酒
佢唔撤回搞到而家越黎越多問題浮面，醫管局私隱，警權問題，警黑etc

係囉，玩得多好易出事

你千其唔好因爲情傷轉性不停去玩啊啊仔

壞左既許志安都有SAMMI原諒

唔會啦，我好錫身
其實係我要求太高

有時要求高都係一種好事
擇偶條件？

Sammi係得佢一個，又有情緒病前科，佢其實冇得揀

唔想落床

唔好落

咁落咪上床囉咁

廢青

冇搵暑期工？

小糖有糖爸

冇

我都想有

廢青x廢青

有仔不了

正評

係呀呀
過世喎，梗係要求高啦

彩色野通常都係嫁啦
但你個左腳腳繩論同以前啲耳環論有咩分別

有幾高

認識下啦

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

浩賢bb係將軍澳海傍直播

咦咦右邊新仔

明知等不到 亦要等
還好有眼淚來陪襯
反正空虛 沒什麼想發生

又叫春?

齊齊玩啦

放工未

放了

點會有時間補住 有線浩賢bb

起碼都要夠可愛

me

陰公豬 影都無影浩賢bb

不了 做咩咁想推我做炮灰

Me

咩黎架

你dry嘛

ME 另類可愛
最鐘意黑面

歌黎架

冇圖冇真相

講緊咩

呢個月coat 得交涉j得過

PRISONER好D

咁你地明知佢咩情況 仲推我過去

因為負負得正

Me何德何能

將軍澳吹到咁 浩賢bb

唔爭在
平時都吹唔少

蕭

神聖不可侵犯 咪亂講

有圖都唔代表有真相

你哋爭住話自己可愛

照騙

🗿<<我

紅雨大家小心啲～～

我無 我行唔到可愛路線

呢度又唔係佢個POST

笑咩笑 捉你吹埋一份

I hate everyone
Fuck youuuuuu

件衫濕到呢 透哂

連段片樣打格 應該細眼
主動錫墨鏡男 應該有下文

點呀你

mixed feeling
對每件事都有啲感受
好似我個腦係個湖，有好多粒石仔掉落去個湖而泛起漣漪咁
好似冇野，但好似唔係冇野

我都係咁

可愛仔仔去晒邊

想快啲調整好 個感覺唔太舒服

啱啱甩拖嗰種孤獨感真係好煩

約炮

好想塊面瘦啲呀

人生好苦
要求取暖

比啲脂肪你

佢自己都大把
洗你比

小糖喎

我鳩up

UR FACE

什麼叫絕望 抬起眼望望

多少往事甜在心頭

好辛苦

無人要要

一仔大把人要啦

你試下

先說出口的人 就已經輸了
因住俾人攝時間

希呀希呀希 乜乜新轉機

叫春？

下

唔知點解都係冇人要

誰都會散

機不離手

而家冇人要

呵返

UR......

photo?

哪有

呢個係你呢個月第幾個鐘意嘅人？

好想有外國籍香港人娶我走！
大家識唔識啲鐘意深海魚嘅人

我又要

好啦

做咩事

希望啦

咁鍾意睇電話就唔好同人出街啦，我成日都係咁諗

ur face

Bless you dear

咪話深海魚咁醜

深海魚係海底唔見光大部分都生得好怪好樣衰

質素一定好高

你要唔要約下

有介紹 又係0個個

無用tinder

Match到但無人initiate個chat

hi
stat
face
1/0
hav place?

聽講佢好勁.....又

who

你咪唔知wor

detail
咩事

hku 名人你都唔知 近在附近

鬼知乜事
又唔係要去搞佢

99+
利申樣衰

好耐之前比左錢 見到好似有五百幾個like

刪左了

Omg原來有得咁 貴唔貴？

一開始用咪會囉 被人已讀不回

有啲幾岩

新ac半價 都係幾大蚊

戴帽，熱

姐係match到99人以上

原來咁平

咁拍拖未

打飛機

Yes 自信飛機

啲基佬真係...

好似同人類拍拖咁

咁同人類拍拖係咩感覺

HKU有咩花生呀仲唔講

好似同白人黑人拍拖咁

條友成個劉爵士咁

A0狗

我都係

其實係無謂 失哂方向

728有失敗例子唔識吸收
分區圍警局 街坊救人活動啲be water hit and run嘅成功例子又唔識吸收
講be water講咁耐 但前線淨係識be stubborn
唔知想點 呢場運動無大台炸唔係無大局
一個個比人拉哂最後無人敢出 場運動就自動完嫁啦

出自你把口
以後唔笑你.......

一日

其實我好醒嫁囉
自身以外嘅問題我可以諗得好理性諗得好清嫁

hit n run

真

幫手推po
馬鞍山警署開始要人

好好教.....訓安仔

做咩咁表情

今日遊行 會不會有Edwin bb

我要HKU花生

02:43開始

噢 除褲 除褲 除褲

又要打J 餓左好耐

第一時間捉佢番狗屋xx

求呢個肌肉示威者既片

貼左出黎啦

哦！

Sissy+肥7真係好難頂⋯⋯
仲要一對對足兩日

點解會對足兩日

姥姥

真係勇 又無得退錢

想識 好令令

你私煙......

我了

你今日罷左未

無罷
為左睇edwin

無

敦倫人妻樣

因為人地唔介意食屎

最尾嗰張快眼咁望好似tbb成日做西人警察嗰個河x榮

射左未

我以前是冠軍

頭細身大

黑化安仔都咁得意

揀男朋友要揀勇武撚

縱火黎做乜

防線，有火啲狗唔會過黎

拖時間 要等消防到場滅火啲狗先郁得

有啲唔係撤嗰陣放喎

咁我又唔反對嘅 到依加先出火算係咁
但希望佢地留意返連登民意唔等於全港大部分民意

又唔係dum落啲狗度
無所謂啦

同區都幾多高大靚仔

同溫層外嘅人唔係咁諗嫁

唔係GAY可唔可以入來9UP下

想噏乜

歡迎

多謝
一年容易又番工....
男神又去左旅行，廢時打搞人地，好悶呀

同男神有無機

無
利申:佢男神條仔

戴左口罩又再靚仔d

兩個人去沙灘 仲要同直男去 唔會悶/悶親對方咩

屌我絲黎

又食阿叔

你老了

邊夠你

點解正正常 猴仔多數都btm 真係好少Top

燒紙皮 竹 有咩咁威

而家tvb星星的孩子有viutv 教束 莊子

瘦左個樣滄桑好多 老成好多

餓

究竟萬寧呢個廣告model 叫咩名呢

好似係排⻣

幾似 廷鏗

要另一個好D

新嘅豬仔好qq

除咗

goggle男

加墨鏡

點解我冇呢個

很想要吧！

射呀射 射他吧

上面嗰個J過
下面嗰個排骨

anyone bing bing?

no mood

係屋企睇書瞓教好過

M記見到大隻仔

bing bing有無鬼佬
未去過

又排骨

hi

又話無isp

有人比email我

識架？

陀地 台仔 坡仔？

睇睇tt有冇囉

元老級人士

骨灰

如果係咁你都係呀

YES I AM

嘩 好耐冇見

開post元老之一

有圖 Ig d廣告有時都幾撚正，我眼睛食哂雪糕

近排點啊你

鬼佬你又岩

崇洋撚

就嚟結婚

工都未搵到已經洗咗四千去印文宣 屌

羨慕

洋腸?

搵金主幫手啦

55

呢度有人葡萄死

唔講邊個

即係邊個

我
我都想結婚移民去外國

啲留言先精彩

勁多人撲出去洗哂口水

*流哂口水

pmpm 求認識求認識

聽到消防員就濕晒

唔怪得個PATRICK咁多人俾佢啪

有咩八卦講 我想聽

我哋諗住結咗婚之後都唔會去美國住

只係諗住快啲結咗婚先 萬一有日真係要走佬
走去美國都應該會易啲

Copy黎睇下

自己睇囉

屌 咪quote金剛棒啦

大隻IS EVERYTHING

我明明回咗但靜係睇到#851

睇到了

早排好忙 終於有時間爬文
好開心有呢個樹洞俾大家分享心事

本身想分享下不過爬完已經3點 要訓了
遲下再share

今期封面 明周有野睇

求ig

有無基巴/bi巴成日都想搵人搞野？

咁似船p常客

開app 猴又幾多1wor 大多數0號

人地有仔

之前

睇佢都係 好難餵得飽嘅人

有經驗

平時肯定要彼人插射個類 先夠皮

都唔知1定0

雙修偏0

可能係10呢

又食post?

要做解放軍容乜易

都要放0係咩樣先 個樣好兇 個樣好純

賈兄你部a70用成點

幾好

咁簡短

WHO?

我都鍾意王朝

講到大家都見過圖咁

180 0仔成日覺得好難出pool
都唔知點識人好 我又要慢熱

高0

我諗佢想講大隻都要睇下襯唔襯個樣?
有d個樣好細個又大隻會有d違和感，個人覺得

相相～

Ur face

Stat

做乜撚野覆完係見唔到自己有覆到

放啦

tg:binbinisthebest

Hi

作為一個深櫃基督徒，活左廿幾年，
終於搵到個平衡點，就係明白上帝唔會因為我係gay而唔愛我，所以開始想搵人拍拖
但咁多年黎只係識得暗戀人，瘋狂FF
有無人可以教下到底咩係愛人？完全唔知點識到呢個圈子既人，仲點講去愛
好灰，有時真係想被人擁抱下姐

Hug

我信愛 同樣信會失去愛 問此刻世上 癡心漢子有幾個

App helps

食完post而家複製post

學緊用😂😂驚俾人呃姐

我竟然識唱

有幾出奇 睇過家有囍事嘅都識唱嫁啦

其實正常都唔會被呃到都呃得好明顯下

扒手

藍衫？

如果只係想識人同拍拖，你地會建議用咩app

恭喜恭喜

有狗走啦

個人覺得朋友介紹係最好
App既大致上一樣

同意啊，可惜自己朋友圈子太少mb

CC個性幻想對象喎

吓

同天使啦寶貝同台登一個節目喎
佢係蟈好紅嫁咩

眉骨凸 早年出黎捱世界 讀不到書

男神去旅行，一日send 幾張無聊相嚟，又唔係打算同我吹水唔想覆，似釣魚

答非所問

收兵 唔係點釣住你

想我點答先

都好過釣都廢時

問你佢係咪蟈好紅你同我講佢眉骨凸

跑男囉 同蝗嘉爾吖嘛

一路唔敢用apps 就係驚俾人呃

Hi
其實我仲未出櫃 感覺自己心裡面出左
但現實都仲係戴住一個面具做人 扮緊另一個自己
曾經同個一個男仔差唔多2個月 當時我真係覺得好free 感覺自己真正咁生活緊 後黎分開既原因係因為佢當時接受唔到hehe
亦都係咁 我就係過去呢4年就戴住面具飾演緊另一個人
我以為自己放得低 點知心裡面一直都耿耿於懷
亦都係咁 我對於下一段感情都好驚 好驚會有同樣情況發生

好想認真咁出櫃 不過我驚既係身邊既人既唔接受 同埋俾人嘲笑

想去！3月先去完Barcelona Madrid Valencia
去唔到Sevilla好遺憾！

點解覆完睇唔番

恐龍都少左黎 改左名嗎

新人？hi
忙又攰

都要睇下你身邊係咩人
我就全部fd都知我係gay，我仲經常帶埋我男朋友同佢地一齊食飯
IG照放閃

又要威又要戴頭盔

其實班點數卡/sales都幾明顯

個po壞壞地 快啲推埋開過個新

係

雷雷

算啦 唔想知咁多

更新完 傻Q左

就快返HK

去邊玩呀

我喺英國讀緊書

有仔仲要係有得外國讀書

但係long d好慘

咁都好過冇仔既....

巴打比心機

好似係性格問題
但有時又見到比我差既人有仔

我同條仔幾乎冇合照
成日俾人屌9我唔放閃
唉我心諗我自己都勁憎人放閃，煩過閪，我同佢又唔係靚仔，何必放出黎柒呢

點解唔放閃會係比人屌既原因

不過講真拍拖有時都好煩
我成日都喺到諗要點樣先可以提高自己
因為自己心底裏覺得自己襯佢唔起

我又唔係瘋狂果隻嘅
一個月得一兩次咁

因為佢成日follow d放閃偽網紅
之後就話你睇下人地幾sweet
屌，我有咁既顏值咁既身材怕咩post

你另一半？定係你朋友？

另一半呀

加油

掛住西撞bb

搵佢囉

邊到搵

唔係呢度就係八婆POST

未除已經上碼做乜

咦 你睇過無碼片咩

我又諗起日本個議員
政綱係所有h漫唔可以有碼

989

990

個post真係傻撚左

你唔係睇肥仔片咩

一直衝 一直去1001 吖

冇睇過你呢套呀